[721裝備攻略] 只需12蚊即可施展打狗捧法！

本身想去living plaza買35蚊背囊，點知畀快手嘅巴絲掃曬，不過有驚喜收獲，發現咗個打機裝備神器

就係呢枝組合層架用嘅接駁鐵架，只係12蚊一枝，但有一定重量，拎上手係實淨嘅，就力打落自己手都feel到痛

佢有分4個size嘅，39cm呢隻就最fit，易掌握得嚟又有一定長度，拎嚟耍打狗捧法真係一絕，仲可以遠距離揮棍，被狗咬嗰時隨手就自保到

實測過，迪卡儂19蚊背囊係放得落39cm架！！係做到輕裝隨身攜帶架！！
但最長嘅47cm就要搵大dd嘅袋，唔係會突咗出嚟，畀人懷疑就唔好啦，明明大家只係想買幾枝鐵架返去組裝層架

我亦用佢同迪卡儂伸縮行山杖做過對比，攻擊力度就一定係迪卡儂嗰個勝出，但價錢就12蚊冇得輸，同埋一拎上手就用得，更加方便攜帶。

亦有巴打提醒，可以痴定啲膠布先，以防跣手

btw，本身已經開咗個post，但我誤寫咗39cm放唔落$19袋到，唯有深夜開過新嘅，大家幫幫手推

最後，希望7 21係online game 到見大家，記得齊裝，一齊打贏場遊戲

721

呢到仲有更多living plaza裝備攻略可以參考

最近仲有買五送一優惠 去買埋其他嘢都抵

ching,都係用藤條好d,點詭辯都講唔出藤條係殺傷力武器

其實我覺得黑警要搵位入就點都搵到
立場記者拎水都畀狗逗，話係攻擊性武器

我唔評論水樽係唔係高殺傷力武器

但係如果警察夠膽講藤條係高殺傷力武器，成個 babykingdom 反枱都似

連最難 connect既 c9 都 connect 埋

推新裝備

但黑警做嘢係冇理性可言
所以佢想拉你 就點都會搵位屈鳩你
係唔係真·殺傷力武器對佢哋唔重要
我哋防唔得幾多

咁當然 藤條都work啊 好老母教仔feel
不過提議多幾樣冇壞嘅

推

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！

班狗實話攻擊性武器啦

明大家憂慮嘅，但都係嗰句，啲狗係要拉你嘅，水樽都可以話係攻擊性武器，我哋防唔到幾多，可以做嘅就係避免被補

唔得
藤條有gear 隔住完全唔入肉

有幾千人揸藤條，媽咪都like

幾千人揸金屬棍，媽咪就話暴力了

入元朗，揸幾千條藤條，起碼無黑社會埋身

21號未能上街
想捐物資
觀塘區
Please help

要入你空手都可以告你襲警

得物無所用。睇左說明書先

係咁既話，連香港最難 connect 既 babykingdom 都 connect 埋

如果差佬話藤條係高殺傷力武器可以嚴重傷害他人身體

係對班 c9 既侮辱，3毛點拆都拆唔掂

一定 connect

觀塘區TG group 自己睇番個物資站啦

呢個考慮因素嘅話，我相信經過新城市一役，大部分對勇武程度都提升咗，接受唔到嘅，藤條都會覺得暴力；二嚟係自保啫

有位沙田被捕手足，就係被控三條警署內襲警

係咪好多人已經唔記得咗「以胸襲警」呢單案

呢D打一下應該冇架喇

唔係架，ok實淨可以耍陣棍法架

直接拎皮帶玩sm

Push

push
721見

借位推一推

push push
721見

借位推一推

中間空心，入沙，幼沙，中實佢，然後加少少水。

打狗捧法操就好，唔好用黎打狗，你傷害狗仔我實打俾愛協。

建議著重遠攻拉打 近攻無乜可能夠揪

大家可以用黎做舉標語同牌既棍

要用國產007的方法
買啲行山用的企桿

幫手加去

每人應該最少有一支血水
血水成分:
ziplock (裝住) x1
生理鹽水10ml x1
7.5x7.5 cm (3") 紗布 x5
7.5cm(3") 繃帶 x1
黏貼膠布x5

原因:補師未必可以即時去到奶,附近嘅人可以利用呢支血水去做臨時補血
另外:補師人手未必夠,簡單刷傷,小傷口就咁飲血水就ok
好處:價錢平唔洗點課金買,高效率,周圍嘅商店npc都有得買,減低補給角式嘅壓力

有關無牌管有槍械

有關攻擊性武器

好撚正呀屌

推撚哂d 721 post 上嚟

推 到時有咩事都可以保護到大家

如果係打牛屎仔就更加唔使就住啦
反正佢地都分分鐘出棍

有無試過俾一札五支既藤條打過？唔好睇少藤條

幫推

721見

pish

同意，都係藤條好D

人地一出鐵甲威龍 鐵都拗斷你

push

好暴力

我無野講

我冇嘢講

用磨刀棒其實仲好

721 新香港

推！

記得加翻塊旗仔

屋企有咩用咩 be water la

不如買伸縮桿
有唔同長短揀

我建議可以帶出去，不過唔好拆個包裝，家居用品拉乜春

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 最後灣仔見 ! !
「全部同我將push改做721灣仔見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

打狗條頸位最好

用藤條打可以出力打，唔怕打死佢地

重要成個 babykingdom 都讚好

實際上四個揸藤條實打贏一個揸住碌棍

而個畫面又好睇

揸藤條可以主動出擊，人地揸機你就打佢都無阿媽輩話你錯

揸藤條可以主動出擊，人地挑機你就打佢都無阿媽輩話你錯

搭單想問有冇葵青區tg gp

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

比人拉到真係gg

用胸襲警都得啦，屌你老母

7條合一你拗比我睇

一條幾重

教狗緊係用藤條啦

推 721見

！唔理衝唔衝 21去金鐘！

721主線任務：
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

香港人，靠自己！

721 3點
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

自拍神器？

Kwai Tsing district

周街都有 aeon living

一日未撤回

一日未追究黑警

每一次都會照出黎

721 香港人 到時見

老銅有，堅拿道西

推

［緊急］[要人］721街頭文宣嚴重唔夠！

麻煩各位手足幫手推上熱門

發夢打機見流星錘可以破防

有冇其他鈍器

39cm 剛剛好就係一把長劍嘅長度

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

當女性胸部都可以告得入用黎襲警，
我唔覺得藤條可以辯解

唔好打俾愛協呀，佢地會將D狗狗人道毀滅架

要快D買

冇位渣手, 好似跌

再用之前其他巴打介紹
出面包報紙
會唔會更好?

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

會唔會冼手？

721
12蚊店真係有好多好野，大家今日冇嘢做可以去行下

集中721
不要任達華洗板

金鐘見

攻擊性武器 無合理辯解

thx

721！

到時又話暴徒用木棍擊打警察架啦 唔會提藤條

實惠鐵通都係19.9

頭先想去屯門個間買裝備 點知幾日前先收左皮

12蚊店園藝區
有噴壺有長柄有剷